# Article D253-16

Le ministre chargé de l'agriculture notifie sa décision au demandeur et en adresse copie à l'Agence.

Lorsque la France a été désignée comme Etat membre rapporteur zonal,  une copie de la décision et du rapport d'évaluation est transmise aux  autres Etats membres par le ministre chargé de l'agriculture.

Lorsque la France n'a pas été désignée comme Etat membre rapporteur, le  ministre chargé de l'agriculture est destinataire des décisions et  rapports d'évaluation établis par les autres Etats membres, qu'il  communique à l'Agence.
